「以正視聽」其實民意基礎無比堅固 堅固過地核 無需要過分擔心點點點

民意基礎無比堅固 堅固過地核 根本陣營已成熟成形 年青人成日諗民意 無意思

學習民建聯 無限放大對自己有利嘅文字畫面 不利嘅圓滑應對不跟進

另外眼見好多人（三毛五毛）開始因爲小事不停互相純屌純批評 其實對事件無實質幫助

反而更需要大家去平心討論 用一個平等嘅態度提出討論同建議
再互相學習改善

同一條船 互相尊重

推